牛池灣有狗

牛池灣紀律部隊宿舍對面有狗，未知係守宿舍、捉人定點，街坊們小心

Push

Push Push

再推

Pish

P牌推唔起